淘寶耳機集中討論帖(4) - 講還講買完野收埋貨記得貼相

下次就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。

買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

在作出投資決定前，應徹底了解產品的特點和風險
而淘仔涉及高風險投資項目，一水不如一水以及著草執垃是閒事，毫無二手價不是代表全部，其他巴打甩到手亦唔代表你都放到．

購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)

無畏定制(專整CM)

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#4
耳機 線材 相關推介

$188(168)線

_____________________________________________________

200人仔雙圈，可換線設計，耳機手功好，但煲機時間要預返一個月起碼

_____________________________________________________
300人仔，DIY846 專聽人聲，小低音

_____________________________________________________

69蚊人仔，K3單圈 豐富BASS，聲底清

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________
AUGLAMOUR R8

_____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

LM

我換咗條純銀啲bass都仲係過過哋界

呢隻嘜膠K3係多bass

留名

留名學嘢…

近日ZDGG持有者數量節節上升

好似唔少人入完唔太滿意..唔通我當初唔應該推佢

其實係因為k3本身大食,用手機推真係麻麻地,我用dp100都要用high gain先推得郁隻野

應該成粒單元壞鳩左

聽完 係1:38 個5，6 秒真係有d一舊舊 其他都好正常 但我唔覺得佢話4，50 senn記可以聽得清個段
我用sd2s 都係唔清 唔知係youtube file 問題定咩啦

同埋佢話係巴士聽 唔知佢想要幾清

我係聽倒頭8秒已經即刻除

唔該曬巴打先
咁洗唔洗換線？
另外呢兩隻耳機分別係邊

咁我都唔識欣賞呢類 唔會自己走去聽

而家聽返陣毒撚歌洗耳先

Zs3 應該bass 重d 005 就分拆好d

我鐘意聽音樂聲多過人聲，咁係咪zs3係咪比較適合我？
唔該巴打

細佬最近買咗k3

唔知係咪未煲好,人聲高音一定會刺耳
中音好似本身就弱
低音就唔錯

唔知其他巴打有無呢個問題?

其實我覺得佢分析力都算唔錯
不過真係bass重得制人聲好後
而家想淘條條銀線希望會好d

我用iphone推都叫還好
試過用插電腦聽
仲矇過beast

我都覺係音源問題，我fd用ue900聽都係1999

加上我用手機聽 差d

我用300r 聽

小薯留名
新po舊po冇分別(好似係

依隻會唔會又係鐵皮假動鐵?

九成九

all in zdgg

一撚定係啦 D圖都一樣 貪平無好野

A15樣同做工一流，似3000以上價位，但好撚難掛耳，同埋音質非常一般

巴打買左？把聲應該係偏中高頻

我聽佢係好暖聲 同埋冇咩結像

覺得低頻好過k3 喎

係？想試聽下添

量多唔多？我覺得K3 個bass有多左d

都多 但無遮中頻 但真係重 唔係咁好戴 不鏽鋼

A15 個介紹

佢個耳掛係靚但完全唔等髮 戴成分鐘

Agger 聲係正 但其他 枉佢話設計左幾年

唔知係咪因為個圈未煲，我覺得佢啲聲冇樣正
搵日試聽多次

我個日係同k3 一齊試 唔知咩filter 覺得好聽過k3

我想問大家下意見

細佬之前買左隻悦耳8隻 賣家整左成個月都未整好
而家仲無埋聲氣 之前爬文有巴打就就話zdgg幾好
咁我應唔應該退貨

悅耳係雞係公廁

退啦

各位巴打點睇

真係，咁嘅態度

一星期未出貨已經要退啦

依度應該冇人持有
百零蚊要穩陣都係搵返KZ ZST/KZ ZS3/Kinera BD005啦

K3 買返黎要煲幾耐

声美/SoundMAGIC E80C入耳式耳机

MEElectronics M6PRO舞台监听音乐耳机 MEE高还原入耳式唱歌耳机

有無人用過? soundmagic E10C評價都好似唔錯

幾十-一百差唔多 再煲都冇咩改變
唔好諗住會有好大改變, 主要改善左低頻開聲時太實嘅情況

遲下試下換線先

lm

我都岩岩淘左條上一個po推介果條銀線

215之後就k3,spinfit膠+自己整左條6n,bass收番d，正

巴打自製條8紋金鏈

想試個條7n冷凍

可能有啲離題，但我想問下淘寶有冇平又高質既player買？

筆直幾多？

音樂線材鋪條純銀+7N冷涷銅夠哂平衡

巴打係唔係有買過? 同佢地講MMCX頭 睇唔睇得明

咩插針，分線器，2.5定3.5頭 落單時講清楚佢知

唔該晒巴打

如果8絞線，好多間都可以揀用咩織法

1000內

唔該晒你，遲下淘條線先

Xduoo x3 係ebay買 5xx
山靈m1 6xx 人仔
Aune m1s 11xx 人仔

x3聲>m1
m1細>x3

zdgg隻8單三導管 我想問吓各位巴打點睇

掂

比到2000 up
我唔會淘仔

8單隻聽感如下

ZDGG 8單，
試左感覺真係唔錯，人聲同埋分析力都夠，中高頻比較突出?
唯一缺點係佢低頻果度比起其他大廠8單元小，推出黎個音場冇咁大同埋個包圍感差小小?
整體造工比?耳六單公模好，個外型光滑D，價錢都算合理買得過

我對係透明橙白面, 你上佢網到有圖睇

因為我睇翻先留意到左右兩邊中頻兩隻單元的導管曲向左走向右走?, 應該係導管預長?
你上佢網到睇係車頭到?幅係睇到曲向左走向右走? (留意左下位)
我都覺得奇怪因為用過 Blu-Tack 塞勁住音孔試又有聲音出, 又無話細聲左
我睇佢?圖內籠好似幾款單元擺位都唔同
會唔會你個 FD 個中音導管無曲, 搶向左走向右走晒其他頻?
同埋我睇翻我對同佢講個單元編制有唔同

我隻睇係有五粒單元, 複合低音一粒一導管, 中音兩粒一導管, 複合高音兩粒一導管.

型號應該唔係我之前估??

睇睇先 唔該巴打

不求人巴
加我tg: Aristohk

好想放左x3佢 加錢買山靈m1

X3聲好啲

佢把聲1000內冇對手

如果x3想升級可以用邊部？我部野買返黎成日hand機要reset，又有d歌一讀落部機會變雜訊聲(用原rom係聽到，轉左rb就痴左線)，但又要rb先分到ape

我由X3轉L&P L3, 主要係為左玩2.5
操控方面其實我唔會建議用L3

新手一問
SE215值唔值得換線定買過隻算

X3要升級，你要玩3000up以上既player先有明顯升級
最好玩埋2.5

買過隻

銀線大法

换住線先都冇壞，遲啲又用得番嘅

以後問清楚先買，215既聲我最多比100蚊人仔

另外700係買個packing 同個shure大名

順便問埋 如果想買鍍金混銀線
一句講晒亮點定銀線坊？

亮點>銀線坊 不過亮點既線都幾易爛

即比較落銀線坊com用過亮點？

應該唔會有人買哂兩條，應該係

銀線既金銀好似0銷量

追po見到zs3配銀線好
請問咩叫銀線is入門級？

入左隻kzate ，但唔覺有聲稱嘅noise cancelling

我⼃⼁⼂

ATE冇人推仲買

見佢話noise cancelling咪試下，最大問題反而係唔夠掛耳，同耳綿寒左入耳

不過你貼翻淘寶啲圖做咩

請問各位 K3應該用銅線定銀線 現有條7N單晶銅線同原裝銀線 但唔知係唔係因為K3未煲 所以聽落差唔多

有乜耳膠推介

音樂線材鋪 7N冷涷銅+純銀

Spinfit Comply

佢冇錯既，記得貼相姐，冇話要實相

有隻咩哥倫比亞套

想問下咩係銀線大法 新手
但隻215買左2年到

聽左兩年都唔換

好撚抵玩

呢隻好定k3好？我見低價入門級好多巴打推介k3
但第一頁k3條tb link 好似無貨，有無link推介？

港行

未玩過任何耳機既新手有啲野想請教
爬咗好多文都未諗掂買zs3定zst
我想要既係人聲清 啲音樂清脆啲既
同埋啲音樂感覺近啲既

sor好多問題 求賜求
thanks

唔好攪錯，有好幾隻K3

K3 單圈-$69 已死
K3003 聲菲 $450 己死
Magaosi K3 $799 呢排喪推既圈鐵

新手上路係ZS3 加亮點銀線
$69 + $126 人仔攪掂

Thanks

原來要$799

想清就zst 其實兩隻都好平，就算唔啱feel都冇乜損失

呢個啱我玩

呀 兩難
簡單啲講 係咪zst就高音好啲 聲清啲 但bass差啲
zs3就bass好 但無咁清？

佢package個條銀線o唔ok 定prefer直接去亮點買好？

thanks bro

佢package條銀線唔係靚野
買條靚少少啦
好過ZST 唔少

呢句係講zs3好過zst 定講緊條銀線？

講緊ZS3好過ZST唔少

799係港幣

巴打有呢隻？
其實呢隻相比zs3 zst bd005個d會點

phil巴都係自己去試吓，人人口味唔同，我就zst>>>zs3

同樣zs3新手，請問邊到買靚少少銀線，見成日有巴打講銀線坊

前兩日係亮點買左條126線 佢叫我加多30蚊 我冇問點解就加左 有冇巴打知點解﹖

順豐運費,應該係

想問下啦咩係亮點

賣升級線既淘寶店

k3啦無得輸
不過bass會有d重 睇你口味

我覺得佢既bass係彈唔係重

港人限定個度買信得過？
我見佢zs3仲平過zst

推緊依間

我嗰條zst都係揾佢買

信得過

去ssp 麥記後面買都得 我k3 zst zs3 都係佢到買
遲d去買埋bd005 上佢個網做會員$105
K3 都係$600

有冇巴打絲買過又覺得幾好用嘅淘寶USB DAC
打算由Laptop USB入DAC出去Headphone
有冇啲適合Studio Headphone個amperage嘅DAC?

冇保唔建議買K3，佢啲QC...

佢話可以幫你寄上去保
同行貨差成兩舊，是但啦

試過成條管爛左,好彩係行貨

自行決定啦

gearbest度買有無得揀去順豐自提個啲攞架 屋企長期冇人

無

寄去fd幫收？

咁無計 焗住要去港人限定到買

SE215想換線 想有埋咪 有無巴打介紹下

個店主都係巴打黎既

其實壞左幾耐下 係我懶得去搞佢

KEYWORD係亮點

新手上路係ZS3 加亮點銀線
$69 + $126 人仔攪掂

ZS3有無link呀

依加推BD005

港人限定zs3連銀線130$
有冇人知佢條銀線咩質素 ？
定淘寶其他銀線好？

係幾錢再加亮點129銀線？ BD005同$799 K3係咪差好遠

港人限定過多兩日有鍍銀MIC $150 BD005
同K3差係咪好遠，整體質素黎講K3係好唔少，但BD005個聲係依個價錢黎講，性價比高過K3，同時亦有人話BD005好聽啲，我個人就唔咁樣認為

請問有無巴打呢幾日會北上 可以幫我寄少少野返去整?
請tg我: @Yinnnnnnnnn
唔該晒

推

例句: 屯元天撚揾我試聽
入頭post個tg group揾VicL

你開鋪賣？

冇賣 純粹帶出嚟畀大家試聽

有無人試過EP51?感覺如何？

有無其它~$300 藍牙入耳式推薦？

想問下zs3係咩插針

你要買線？同個店主講cm插可以

係呀 係唔係亮點銀線？

要0.78

0.78姐係咩
sor新手

ZS3嗰隻針嘅叫法囉
你同店主講要0.78插針就得

買左spinfit 諗住試多啲其他調音耳膠

條126線有冇link

去亮點行轉就見到

去淘仔買埋哥套，幾好用

去深圳灣口岸間順豐寄咪得

巴打推介bd005定zst多d???

我自己會排BD005=ZS3>ZST
不過人人口味唔同, 未必一樣睇法
屯元天人嘅話可以約我試哂三隻
利申埋: 非賣 你想買都冇嘢畀你

仲有聲菲大法 228
DT2 plus

點解zs3隻動圈>zst?

我有晒三隻
做左 cd rom 咁耐要寫下文俾大家睇下

等睇包膠

對於三隻性價比極高嘅耳機我排序係咁：
BD005> ZS3>ZST

BD005 係最易推嘅， 我聽開係四分一音量已經夠推，音樂播開器聽同手機推根本無分別

其他兩隻要開一半音量， 用音樂播開器有潛力出更好嘅音質

不過老老實實， 全部都係一百幾十蚊嘅耳機， 正常人買黎都係用電話聽居多

如果你用過千蚊嘅音樂播放器聽歌，我建議你俾多幾百買K3 好過

以下係玄學部分

BD005 係三音平衡嘅耳機， 中音高少少， 但由於人類耳仔對中音係敏感D ， 唔想聽味精歌嘅，歌曲 雜食就岩聽呢隻耳機

ZST， ZS3 偏重 bass ,木耳聽歌只會分到 bass 重唔重，所以呢隻岩大眾口味多D

BD005 性價比係最高
因為價錢黎講係 ZS3>BD005>ZST

但音質就BD005 最高[玄學部分]
耳仔細就簡BD005
因為ZS3同ZST 耳機殼大好多

送人送ZST無得輸， 平靚正而對方分得出隻耳機bass 勁好多

自己用就BD005 送人就唔好啦， 因為木耳帶上手係分辦唔到

遲啲講下換左線有咩唔同, 可以詳講， 不過差別唔大

岩岩入左隻zs3 啲人仲係曚曚地咁 點煲最好？

有換線冇？
用緊手機推？

手機
佢跟個條銀線咋

跟機果條係銅芯鍍銀線黎
電學原理上， 你整條鍍銀層係出面根本對音質無提升度
試左好耐， 都係覺得心理影響多於音質提升
就算你換條銀芯線上去， 音質都無提升到

派膠唔該講下原因，你一係上黎呃人買銀線， 一係人云亦云跟手講換銀線好好多

一般人話換銀線話有分別， 係因為銀線改變音域，提高高音部分， 呢D 係屬於犧牲音質黎改變音域，app 上 面Equalizer做到嘅野點解要另外俾錢換條線？

一講音質就屬於玄學部分， 呢度我仲提供客觀觀點俾你， 唔該你Google 下 skin effect 係咩黎先，
當中仲有 equation 可以計下數

而家我就技術擊到你， 用下你豬腦都念到， 銀價都要18usd 左右，跟機送果條會係銀芯線咩？請問你買部耳機幾錢啊？

就算係銀芯線都唔會提升音質啊， 柒頭

辯駁我唔該講下證據

我覺得bd005同zst 似V型調音喎

"假如銅絲的半徑小於0.44毫米，那麼趨膚效應對一般音頻信號傳輸根本沒有影響"

係 equation 下， 銀同銅兩者都係接近零

已經注明“玄學”
好似食飯一樣， 各人口味有唔同

唔好意思阻住各位討論 推一推

睇完都想入bd005 銅線版13x又幾平
個人鐘意neutral 聲 聽重bass好辛苦

入左zs3諗住做gym 時粗用，好似唔太啱自己口味，覺得高音吵耳，人聲唔清晰，三段都濛濛地咁，因為未煲定點？
300以下仲有咩推介？

利申:只擁有過um1

巴打我都係睇緊呢個價位左右，不過追反post都幾乎係zs3 zst bd005仲有之前有巴打推既聲菲三單
利申買左zs3等緊，睇下之後買唔買埋其他玩下粗用

呢隻野唔換銀線，係唔聽得
條原裝線廢到HIHI 係用黎試有冇聲

請問Bd005有無間店條拎或鋪頭名？

喺哩間買，已經另配左條55蚊既銀線

貼溜左條link
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【KZ ZS3-X重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮】￥745pMejZ5M￥

佢果條$55原廠鍍銀係垃圾黎
買條靚少少啦

平平地買呢條

【单晶铜镀银se215/se535/im50/im70/ie80/tf10/w4R/um30耳机升级线】￥BoXDMeKkcU￥

一年前買左呢隻佢所謂圈鐵版
琴日入左隻zs3
發現上面個隻清好多 係得bass無zs3咁好
唔知係未煲定點

利申 咩都唔識
zs3用緊跟機銀線 上面個隻用原裝線

跟機條銀線真係唔係好得
換條靚少少啦

但上面個隻都係用緊原裝線
諗緊換條靚線俾上面 定zs3

我想睇下有無人用緊上面個隻俾啲意見 因爲依家已經落左架

無關係
ZS3 用左條靚線兩個世界黎

如果用金鏈配ZS3 係大幅提升

呢條係邊間買 幾錢？

求zs3靚線推介

要俾筆直先有推介俾你

要1000 可以忽略

呢條咪亮點金鏈
價錢就自己睇
【金银合金线+7N单晶铜镀金se846/w60/F111/ue18/qdc/z7耳机升级线】￥Z1q2MVTNQf￥

有冇佢鋪頭link?

本身銅線嘅音域就係平衡D(乜乜無氧單晶銅)

銀線係音質上比銅線靚， 可能只有只有不足0.01%

只有音域方面就好大分別，但係App 改到 Equalizer, 你跟番銀線嘅音域黎調音就得
同你買條銀線果音質係一樣

當然我唔排除有人會為左個 不足0.01% 音質(如果你聽到)花百幾二十蚊買過條
唔介意駛多D

既然你唔介意洗多D 錢， 咁做乜要入黎呢個 post 淘耳機番黎聽姐
同當初目的完全係背道而馳

可能性
1 你鐘意聽低音， zs3唔岩你口味

2. 你耳膠塞size太大

3 呢隻耳機唔夠做， 健議升級上 K3

咁點解仲有咁多人肯洗幾千蚊買條線？

拎黎襯衫
其實換線都係見人見智,睇你肯唔肯為左令隻耳機更啱你既聽感而比多d錢
個人認為貴線平線都有佢既市場

鍾意聽低音當初唔會買um1下話..

人多做就岩咩？
你個問題同一百年前 war of currents
一樣
愛迪生條仆街為左直流電專利權嘅利潤
老屈Tesla 交流電係好危險
一百年前夠多人信有權威性多D嘅 愛迪生 啦

耳機生產商為左龐大嘅耳機嘅利潤呃下音樂發燒友

當然你可以話買條線裝扮下變音樂神童
你既然千幾蚊都肯出， 點解唔俾幾十蚊買隻 hi-res 歌?
hi-res 音源提升音質有顯著效果

同問
買完bd005要配咩線最好 有無link推薦
Sorry新手唔太識

（ Show Blocked User - 醫科生 )

音乜質啊 咪又係睇口味

巴打們你好
我用緊SM64
之前係亮點買左條純銀線加單晶銅
聽落去都幾奇怪
潛得好底 又升得好高
好似冇左中間嗰忽咁

即係人聲收左皮?

變左V型調音

男聲真係薄薄地 但係後面個BASS一打落去沉得好低
女聲都OK

我未試聽過依個牌 聽人講好似好難推

我唔係好識
齋聽唔識講

插電話會唔知聽緊乜

冇理由推你買過條，換耳膠試下

啱啱換左耳膠 又真係好似好左少少

隻耳機原本聲底係點？

不過你本身覺得換左線係好聽左定冇咁好聽

換線唔一定有提升，係咪應該係第一版講講

暖聲底 人聲比較後 高低音延伸都幾闊
音場冇4R禁好
係幾正 除左難推少少

唔知有冇講錯其實我真係齋聽唔識講

要睇夾唔夾

其實係分析力好左 同埋奇怪左
好聽就好聽左少少 但係唔多 都幾搞笑

暖聲底 人聲後 銀線應該會夾啲
有冇考慮放左佢

你想再加強人聲？
亮點條平鍍銀係岩蒙既耳機用

你隻拎黎聽坂本龍一隻1996應該會好正

傻西巴入既係呢條？

唔係依條 300幾錢嗰條

純銀+7N冷涷銅?

依條

自膠

我係講緊依條

2.5頭

我諗應該純銀線會好啲

如果你考慮買過條 TG谷到有位巴打整線賣緊 有得試聽 有咩事有保障啲

仲諗住3.5可以睇下會唔會幫你要左佢

巴打你用緊咩player?

300R

有需要幫你轉3.5頭？

推你隻64應該冇問題，有機會可以出黎試下金鍊或冷凍銅線

冷凍銅線係點?

咁玩影音嗰班人追求嘅仲癲

我都想知,啱啱淘左條比我隻cm用

要出黎試試佢？

巴打係咪就係樓上講嗰位自己整線既巴打

我唔係果位巴打
我唔會接生意做
不過我識整
我只會自己做，同幫下朋友整同維修下

呢個 post 真係有人 Mon 住兜生意

係度水人買條唔會提升音質嘅嘅金銀線

問你地有咩數據支持， 就理由都無俾過

千幾蚊肯出買條無用嘅線， 叫人俾幾十蚊買首歌就俾膠

線呢樣野絕對本小利大， 講多次， 買線唔會升級到音質， 純粹係倒錢落海

我係買碟同買歌

唔同線料阻抗有高低之分,但出黎D聲可以用EQ調到一樣?
利申: 用緊earpods

知唔知成村人笑緊你

佢肯定唔知D原廠線廢到喊

巴打有冇銀線介紹下

都話過
係 skin effect equation 裡面
電阻已經計算係入面
而比較銅 同 銀 計算結果係接近零，兩者絕對相差唔大， 幾乎細到係人耳感覺唔到

感覺得到係唔同物料有唔同傳輸音域
金， 銀， 無氧銅， 或者，乜N晶銅各自有唔同音頻傳率

即係話， 換條線只有音域改變，屬於硬件調音

試下聽左先買，同隻耳機唔夾就唔好啦

巴打好有研究

你班撚人有生意利益就係度水人買線

明明個貼就係追求CP 值而設
你地走黎兜生意呃人買貴而無用嘅垃圾線

求其 Google 下，都有我所講嘅數據支持

如果 Google 都懶， 自己睇呢條片
呢條片屬於新手入門睇嘅,山岩岩搵到

如果有錢買條垃圾線倒水落海， 你駛乜入黎呢個 post 睇？

貪玩淘左個一百蚊既風冷仲廢過intel原裝

回錯自膠

你已經係呢個 post 俾D 買電線奸商呃左嘅人
本身每一個耳機出廠前都有調過音
跟手你換線係第二次調音
單晶銅加銀線混編結果會削弱中音
加強高低音域
就你個結果而然， 人聲削弱係好正常
由於唔知你隻耳機出廠係點調音
補救方法就係自試下 調 Equalizer 慢慢試
但由於唔係個個人係金耳朵， 好難分辦點樣樣較先岩

我都打算聽朝搭車嗰陣試下較下

玩音響就係玩失真好似係

其實我一直都覺得1000幾蚊買條線無咩野…但係淘寶1000幾蚊買條線就…

所以淘寶都係買條平線玩下就算

巴打幾次提及淘仔追求CP值，與其再講線有無用(我覺得巴打都比左咁多資料出黎，剩低比其他巴打自己判斷啦)
巴打又有無咩cp值之選介紹益下巴打？

淘仔買線揾岩鋪抵玩過你大鋪買成品線

絕對係啦

強國都會出好野既 賭博成份大d囉

就算同一間鋪都有伏有唔伏
我自己就唔會睇少一間賣線鋪, 手工線大廠好多都係小作坊形式, 最緊要線材來源把得好關

早兩日買左呢隻 各位師兄有咩換線推介

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【重低音双动圈公模耳机手机耳机 入耳式运动耳机HIFI耳机定制耳机】￥pdADMPOZvO￥

巴打新手上路？收貨後聽下先再換線

都算係呀 巴打 之前用zs3 岩岩買左呢隻 做功都幾好 應該有排煲

呢隻幾難推架，用電話推聲勁蒙

咁就死啦 我多數用電話聽 間唔中先用部cowon x9聽下

200人仔姐，當買個做功同artwork
其實你有zs3都唔駛點升級1000內既耳機

之前有諗過買k3 btw zs3換條168線係咪perfect

ZS3係配銀線
千萬不能用188（168）線

用緊佢本身果條銀線 係咪都夠玩

夠唔夠玩睇你想點升級，當然直接升級耳邊係最大效果
如果你用緊果條銀線覺得點先？

唔夠
佢本身果條銀線係cheap野
買條靚啲銀線

其實都唔差 但覺得有些少濛 所以先睇下有咩線好

即係都有d要求既，咁入亮點126銀線平平地玩住先

好 唔該哂樓上2位巴打 即係亮點入面啲渡銀線？

有條126蚊既

zst 換左亮點128線 感覺上係唔同左 但係新手又唔知點形容果種唔同 但係我個人覺得就好聽左

係架
所以我一向都話佢原裝條鍍銀線cheap 線黎
你換條好少少即刻唔同左，即刻好聽左

隻westone 2條線死左
請問有無線推介

有冇純銀線推介

用plenue d聽歌

新手一問 鍍銀線係米衰過冇換

哇 原來spinfit都幾貴下
一對價錢夠買一隻zs3

有冇平靚正耳膠推介?

你邊隻westone 先
Westone有幾隻都唔同針插

有隻叫哥套，都幾隔音

我屋企有好多對spinfit無用過
巴打唔介意可以pm我平放比你

隻耳機太廢
換條線係無撚用
大路最多人問se215 換線推介
隻耳機天生缺陷，換條貴線都只係se215
聲底係唔會變

係
所以215要升級都係換耳機算啦

快極咪係又係86

有冇cm鋪頭推介 想玩下耳印
無畏感覺太貴
同埋想要圈鐵

國聲美囉 不過你整模 寄上去都煩啦

可以順豐寄耳印

平平地圈鐵可以諗下Senhear, 佢有隻一圈一鐵型號都可以整cm
我手頭主力相信來源都係Senhear隻一圈兩鐵(點解唔係100%肯定 只係"相信係" 因為個買入同經歷比較曲折..)

講開隻一圈兩鐵我幾滿意, 我主聽女聲, 覺得聽落爽過我手頭Orion同FW01唔少

貴少少可以諗FLC, 依間嘢做圈鐵cm都有一段時日(以年計), 近年響大陸有發大嚟做嘅趨勢, 公模出左隻FLC8s賣可調音(不過樣衰)

再貴啲...就可以諗返大廠灰黃鸝我覺得, 因為之前聽人提過灰鸝都好似黑鸝咁可以官方改cm, 不過我嗰陣見官網冇資料, 事後冇左回事冇繼續求證

上面講左咁多廢話, 想提返就算兩個人鍾意聽同一genre嘅歌都唔代表會鍾意同一隻耳機..最緊要記得淘仔盲狙需謹慎, 尤其CM唔啱聽真係無仇報
祝揾到啱心水淘仔嘢

隻圈鐵用手機推唔推到？

CM筆直?

諗住買隻平靚正用住先
其實ZST同ZS3邊隻先係高階?
都打算換埋線, 如果比較著重低音同分析力邊隻會比較好呢?
between source係IPC

2.5k

就上面位巴打果隻啦

我自己睇法係: iem冇話咩手機推唔推到嘅, 起碼有聲聽
最後用咩推就睇自己要求, 就算有dap但偶爾唔想帶多部機出街嘅一樣大有人在

如果係講緊我隻1圈2鐵, 駁手機音量方面唔高要求, 唔使開到好大聲就有足夠音壓
但經LG G3聽Moov lossless明顯feel到比起DAP聽 分離度唔夠 音場窄左 成首歌好平面咁
早排整埋條2.5平衡線畀佢之後就再冇駁手機試了

有無巴打接收我部xduoo x3，買左返黎發覺好少用到

依兩隻沒有誰比誰高尚
假如屯元天可以揾我試聽哂兩隻連原廠鍍銀線先再諗
我自己喜好嚟講就覺得ZS3響配戴同聲都好過ZST

諗諗下2隻都唔係貴不如買晒再試邊隻好用再買線換
諗起都興奮

啱啊 Why not both

各巴淘寶買有無信譽好既鋪推介?

你講緊買線定買耳機
假如講緊買ZS3同ZST 乾脆fb search 港人限定 揾佢買

謝巴打
耳機先, 試好再買線毒毒佢

Around幾多?

不如買隻bd005啦

呢隻無咩點留意過, 有咩評價?

Tg傾？ @sellxduoox3

見前幾頁巴打話性價比高，前幾日就淘咗呢個翻黎

enjoy

我有ZS3, 同ATE
音質一樣。

透明有冇伏？唔知邊隻好啲。

樓主又一力carry左個post 好有心

其實有更好選擇，筆直預幾多

亮點銀線?

新手入坑，聽人講senhear隻5單元唔錯，但想問下係咪一定要係官網訂，我見佢官網好似係做批發

其實一定官方最穩陣

巴打玩緊咩淘仔？

差唔多400人仔到

貼link幫你望望

TG傾?

我想問下如果淘dap靠唔靠得住

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【diy发烧SE846动铁HIFI入耳式重低音se535监听降噪IE800运动耳机】￥TuqGMHiR7x￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【悦耳定制SE535 22955+29689 定制分频 力拼E5C】￥XBpqMHihA5￥

可惜聲菲隻k3003 落左架

冇咩必要, 好多國磚都響香港鋪頭有渠道買
想買邊部?

啱啱禽日收到aune m1s, 我喺天猫拍，冇鑊
不過唔可以集運

本身唔係諗國磚 係想買100r或者x5iii

有冇im70升級線推介？

有無人玩過senhear 5單？升級線可以揀邊條

包膠

兩部都唔建議

差唔多價行android嘅有冇咩介紹

2.5完全係高3.5一個層次，兩個都全無底噪。但2.5個聽感冇我嗰日去試咁好，可能要煲吓
dsd硬解係自然過我喺手機用hiby軟解，但就冇用手機聽dsd時嗰種明顯高班過pcm嘅感覺(不論聲音密度，自然感). 用咗幾粒鐘已經聽到有進步，睇嚟電子零件都係要煲吓

100R過氣舊機淘唔淘都唔建議
X5iii... 有保都麻煩, 你仲要淘

好伏

隻846殼都叫有啲架餐望下
隻535殼..

咁你有冇推介同埋點伏？

不過DIY小作坊冇可能整到846聲 (響度唔評論846好唔好聽先)
SE846個低頻係靠個類似迷宮設計嘅低頻濾波器達成
佢個殼除左單元空空如也都唔在講, 就算佢塞滿嘢都冇可能用低成本整到類似效果原理嘅濾波器

想問下呢隻係咩名堂

200蚊樓下就 zs3 bd005 貴D就乜膠K3

KZ ZST

巴打有冇link 其實我諗緊可唔可試下走轉上大陸整 之後叫佢寄返落黎
筆直兩三千左右 淘仔咁貴盲狙真心驚驚地
仲要係私模

係咪都係$99

KZ ZST 用唔用到126架請問

睇你買咩牌子啦 大路個啲都可以一戰

淘DAP冇問題，最好試下聲先，同埋唔講筆直好難推薦

巴打你用緊zst?

Senhear: 淘宝店铺:森海耳机定制 (👉👉👉复制整段信息，打开手机淘宝可直接访问👈👈👈)

FLC: 淘宝店铺:福徕斯科技 (👉👉👉复制整段信息，打开手机淘宝可直接访问👈👈👈)

另外仲有依間嘅UE10同UE11近排有人推: 淘宝店铺:千音电声 (👉👉👉复制整段信息，打开手机淘宝可直接访问👈👈👈)

CM真係諗清諗楚啊 再好聲但唔啱自己口味都係擺響度, 放大廠cm都要劈價先甩到, 何況淘仔cm

落左單

lm 睇包膠

佢包埋條線平10蚊，係佢間鋪都係99蚊，自稱係6N銀銅混編，我唔係幾信 想出面買過條，依隻好冇

想加強分離度同低頻，同埋擴闊音場，應該換咩線好

同時達到你個要求好難搞喎..
分離度我覺得線幫助唔大, 音場同低頻都仲話有得搞
要三者兼得 換過隻耳機可能實際啲

要好靚既線先同時做到依三樣野

於是不如乾脆升耳機

咁如果淨係升音場同低頻呢

試下銅鍍金

首先，筆直呢?

$800

試7單圈鐡?等你報告呀

YES 窮L買平野

1k唔駛真係幾吸引．．．見間野幾有系統唔知手工點呢？

啲人讚佢做工好好，音質好似冇咩點講，不過佢地最多都係入到6單，我入7單多個圈睇下點
利申:鐘意聽樂器

用緊4r 想淘條升級線
有咩推介

有冇問佢咩單元組合？

around 3000-3500 可以用moov嘅 唔該哂

要行moov真係選擇唔多
cayin i5 / arm20 / xdp-300r日馬水貨 / fiio x5iii

如果你嗰隻係MMCX可以約我出嚟試聽亮點金鍊

佢唔理我

我: 請問你們家的7單元圈鐵配的什麼單元組合?
佢: 6鐵一圈

cm頭

終於理我
30017*2
29689*2
30265
31587*2
全部鐵?! 4粒覆合動鐵?!

問佢點解唔係十單，佢叫我等陣 搵技術人員覆你

死了，不能說的咪咪

30017 自已買都333一粒 當佢批發攞可以平 每邊兩粒 條數點計得掂啊 又係皮包鐵啦

唔洗1k 就7單既耳雞都係自求多福

想買個外置HDD 500GB放片
淘寶有無推介

你要齋盒？要埋碟既都係香港買喇

Agger

想平平地買個無線耳機做運動 有冇介紹
筆直300內有冇

淘唔穩陣?

水紙跌左，入口野點會平
唔係穩陣問題

都係買返大廠，藍芽技術淘仔貨都係唔靠譜

不過佢係透明殼
根據大家既報料，30017批發約11X人仔一粒
另外更新佢比我既解釋係...
佢:抱歉之前的客服不懂
佢:30095*2(可加60元改30017)
29689*2
30265
31587*2
8mm動圈

算啦睹命加多60蚊

31587又係咩玩法

出到聲當贏啦

新個list加埋變左8單

明知有伏仲埋去
勇者無懼系列

伏到爆...留錢啦

有無頭帶式耳機推薦
budget 500 內

AKG K240

有冇耳擴抵玩 隻klipschx10已經滿足唔到我

呢條o唔ok?

係伏黎咩

冇人買過，始終都需要第一個既

但呢間唔駛電腦分析咁睇都幾伏下囉，學巴打話齋單元成本都唔得喇，不過想試皮包鐵聽敲擊樂可能有加成都未定

條精蟲

請問大家zst zs3 bd005邊款最啱聽EDM呢？ 新手唔識野

200人仔雙圈，可換線設計，耳機手功好，但煲機時間要預返一個月起碼

新手係咪建議淘呢隻？

我建議呢隻69蚊ZS3 + 亮點人仔126銀線

NO，BD005/ZST/ZS3 質素差唔多 風格唔太同

重炮係新手裝推唔起既

巴打們點睇呢隻

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【KZ ZS3-X重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮】￥UkNHnAzqLE￥
巴打講呢個？同亮點人仔126線有冇link（搵唔到）
另外重想問我係因為嫌本身apple送嗰個耳機漏音好犀利先換，有冇啲耳機係冇漏得咁勁？
重有我主要係用手機聽陳奕迅多，有冇話邊隻啱啲？
咩都唔識，有請師兄解答

垃圾

係呢隻，個耳模好隔音應該岩你
另外亮點耳機線可以搜尋「亮點，耳機」
搵最平果條鍍銀線，整cm插針，3.5mm插頭 for你 iphone 用既

呢個價有更好選擇

點解我揾唔到既？

有樣野想問各位巴打
我之前買咗唯諾呢隻
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【se535 监听动铁DIY耳机入耳式ie800后挂式HIFI降噪发烧 耳塞se846】￥ZxKHMa6EgJ￥
另外配咗一條188線，聽咗一排覺得總係怪怪地
想問其實有無中伏/錯配線？
如果係線問題，有無話配翻咩線好？

要搜尋店鋪

535=垃圾

係咪最平個隻？

係，記得同店主講低用cm插針，3.5mm插頭

想問係咪無銀線可以有埋咪

換線就咪鬼要mic啦

加咪會影響音質

有冇zst隔音耳棉/膠推介

你好，现在八单元低频单元已经不再采用声扬33AE，而是用31323，这样做的好处有2个好处，一方面中频更好，声场更大，解析小幅度提升，其他方面跟33AE区别不大，有异议请提前联系掌柜。

比左錢先同我講，想問係升級左定廢左?

未發貨可以退

呢個係邊隻八單？

最好傾掂數先拍

2017 年仲535

咁有咩好推介

我自己覺得當初揀得佢都係信佢手勢調音姐, 如果我係你會照去馬

同埋有時未必係伏，我隻dt26都係4xx人仔6單，我覺得好過aristo巴隻天空215

好過天空6單?

可以手廿日再聽真啲reconfirm嘅

揾日

等緊隻耳機抽獎感覺好爽

悅耳

悅耳唔好啦 愈黎愈多人唔滿意

你地之前個個都吹捧悅耳…宜家轉哂k3

我係捧zdgg

淘仔個個月都唔同既，應該話1000樓下競爭好大

買左4鐵一圈之後你班友又吹奏ZDGG

不嬲都撐zdgg

把聲收貨冇?

本來都諗住直招買zdgg架啦
不過都係上一上黎追post就見到隻k3
買左都覺得係幾好既把聲

遲啲希望係我果隻

Magaosi K3係值呢個價既，而且個樣好重要

睇評論覺得間野冇問題，但係佢比個單元List有陣伏味

2月頭落單同我講工期半個月,屌拿星上個星期先發貨(*sf真係世界級 兩日就送到屋企 )

第一次聽(完全未煲)時高音極刺耳,同埋女聲好飄好假
咁緊係即刻屌客服啦,同我講原來要煲100小時(我心諗搞撚錯 )
煲左大約60粒鍾,女聲順返好多,但係始終仲有D尖
反而男聲李克勤etc就有驚喜,好溫柔好舒服
仲有呢隻D低音都較遜,爆發力不足!!!
最後係解析度好勁 樂器完全分離,毎種都聽到
總結:2000零蚊計算不過不失,可惜淘寶野黎講呢隻都無咩驚喜,無咩特別

要2000

Btw
圈鐵耳機最易是旦一邊太搶，蓋過圈聲或鐵聲，如平衡出到互相補足就最理想。

我係重炮>天空6單>悅耳8單

原來仲有天空用家

唔知點解無啦啦比人話天空215，明明之前評價都唔錯

每隻淘仔耳機都必需經歷唱衰期

有冇人想收胖子IE800
聽o左1星期 唔係好適合自己

換埋亮點299果條銀線真係幾好
d樂器聲好出 bass明顯收左

xduoo出左隻耳機有冇巴打試過

想問下bd005係咪用原裝線就得定要另外淘？

對比215， 215聲就太蒙， bd005聽耐有啲刺耳咁
Btw. 有無建議bd005用耳膠定耳綿好啲

7N鍍銀?

係
本來見咁平淨係expect收下個bass就收貨
點知煲多兩煲d樂器聲同人聲愈黎愈出

銀色混嘴? 佢會整朦個聲底
BTW差唔多價有條7N冷涷銅加純銀 好彈

想買ZS3配呢條線得唔得

一大早推個post 好累

第一，ZS3用呢條唔啱用，因為條線係彎頭，ZS3要直頭
第二，比$55唔買呢條線，呢條線唔多掂
平線買呢條，呢條平過你$55果條又好過聲你果條，同店主講要0.78針插
【DIY镀银耳机线 ie80升级线 se215 qc20 线 耳机维修线 手机耳机】￥uwjaMgjJzQ￥

0.78 針插即係 cm 插頭？

同埋想問下下邊條線得唔得，爬文睇返黎
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【单晶铜镀银se215/se535/im50/im70/ie80/tf10/w4R/um30耳机升级线】￥mZzKMgsB7c￥

$250 平放 胖子ie800 聽左一星期唔係好適合自己 有冇巴打想要

你可以咁講
0.78啱ZS3用

都得

K3有冇咩線好推介
想平平哋玩下
主要想解決嗰啲齒音問題
齒音多到就嚟打爆我隻耳仔

用緊咩線?
岩岩新買定係玩左好耐都好勁齒音?

我唔知係因為我用手機推問題的定係點
而家用緊原裝線，再加埋佢送嗰耳綿
諗住加大個low end 同low mid 佢，但都仲有齒音問題
買咗唔係話好耐，冇特別煲機

銀色混嘴會多少少齒音同埋聲底會變矇

冇用嗰個銀色濾嘴
果舊野我真係覺得好垃圾

咁係咪zst就可以直頭，彎頭都得？

係

我冇用嗰個銀色混咀

想問下zs3 除左亮點126外仲有咩線推介

去銀線坊搵純銀

放部Xduoo x3 好新無乜用過 有意可Tg傾 @sellxduoox3

首先幾錢budget？

$800樓下都ok

訂左對5單，等貨中

隻嘜膠要煲無下佢先，煲甩佢D齒音睇下得唔得

隻耳機69蚊，你玩條800蚊既線

要煲幾耐

線可以用落其他耳機度，我覺得都值既

199果條3大芯純銀就ok? 會明顯好過亮點鍍銀線嗎？

咁買條金鏈啦

smart choice

叻仔

有圈既耳機坐底100小時或以上

幾個月前係悅耳買左一圈四鐵
到依家都冇乜問題
但齒音好嚴重唔知點搞

我換咗條冷凍單晶銅線
再塞咗粒高密度調音棉
煲咗百幾粒鐘啲齒音都退得七七八八

31323成本平過33AE屈下佢平啲

係所以無用銀色混咀

聽下聽下就好d架啦d齒音

可換線版IE800

关于发烧这件事，我们走过太多弯路
有过太多的故事
到后来，我们干脆选择跟从
渐渐的，我们对任何出于高人，出于匠心，
甚至不忘初心的事物丧失信心

依段野我好似好耐之前睇過

可能佢懶得作句子扮勁呢

今日啱啱到,即刻黎個開箱
條線織得幾幼,質感都仲見得人既,聽診都係好輕微
開機試下聲,感覺上低頻量多左少少,終於有返少少下潛,人聲出左少少,整體表現都唔錯
唯一缺點就係分線器用左軟膠,而條線比較啜手,係勁難收返條線,唯有落潤唇膏補救返

QDC
BTW咩線黎

差唔多 悅耳有兩隻8單, 冇記錯一隻1999人仔人一隻3字頭

亮點7n冰凍單晶銅

巴打等左幾耐 收到貨? 打算入手一條亮點

呢隻係QDC5單？

截肢式換線就算鳩數啦，當年波蛇咁做俾人笑到仆街

我有條銀線版800，當年買果陣有換線版用ie80個插頭

寄左條胖子ie800返去整但佢話無哂零件修理 三個月都黎

想問下你地講既bd005有冇Link?

三個月

叫佢發個副新既黎喇

4單黎

前後等左5日,用垃圾順豐

買左幾銀呀? 香港買?

印象好似6千中,dxa落訂

又開始有d掛住1+2

胖子ie800好d定上面隻好d

有冇人用過 Magaosi k3 pro?
睇評價好似好正
我平時都只係聽下流行歌

同一個耳機?

人聲略為偏後, 低頻質同量都有, 比較偏中下盤但係分析力都唔差
睇你聽pop係注重邊方面, 一千樓下嚟講我覺得佢真心唔錯

掛住有咩用, 買先得架

想問下se315有冇線推介

原裝線K3 一般耳機2000以內難以勝過佢(個人認為)

BD005

(可能)可以換條冷涷銅等低頻彈啲

1000內就係
2000內被老忠秒

一般耳機阿
出面賣緊既行貨價
推緊既淘仔性價比耳機唔計

有冇d平平地可以玩下?

筆直？

Senhear 1+2 復刻

$300樓下

老忠都好出名 香港冇人識姐

有冇巴打介紹下老忠，見都有人講過呢隻下

18個調音玩法

除左漏音冇野挑剔

以漏音進行調音

你又知

你有更好推薦？願聞其詳

300樓下都係置頂188線
或者去搵一間音樂線材鋪，我420買左條8編銅線手工同音色都幾好，最正係佢有2.5彎插俾你揀
如果你話淘寶號Altezzahk介紹可以唔駛加錢轉呢個彎插。同埋有多種插針，分線器選擇

188線

420線

咁睇黎188線岩筆直多d
想再問下威寶頭同其他頭有咩分別
我問過要加50人仔

我意思係你都未聽過，又點知佢秒唔秒到k3

唔好揀威寶頭，流野黎

Yes
雖然歐亞德都係流
但起碼金屬殻

k3 真係死埋一邊

不過價錢差一半 買左k3 又冇乜要dum 春既

有幾多人??
好似特別見你唔滿意

唔係我，我都係見出面唔推悅耳，話差左，同埋好多人話隻悅耳唔夠其他耳機好聲，我識兩個人都對自己隻悅耳唔滿意，平放都冇人要

暫時外觀黎睇，外殼係有驚喜，應該幾實淨，一體式好平滑，係唔錯幾靚，戴上耳隔音好幾舒服

4鐵2圈 2000有找超值

開聲表現如何？

悅耳係衰做功冇咁好

有冇話邊個殻好啲

初聽開聲人聲近，少少剌耳，高頻延伸唔錯，低頻有啲實同埋潛唔到落去，不過聲場幾大，分柝力唔錯，細節好出，分離度好，定位清晰，聽多陣睇下點

上面有人講老忠🤔
有無巴打比較過老忠同senhear 1+2?
睇緊呢兩隻好相似

嘩，呢兩隻應該幾難分高下

難分高下有無考慮埋價錢？
如果音質難分高下咁價錢分到高下wo

唔駛講價錢，講個樣已經好易揀到

作為1+2用家.. 其實個樣都..

聽講有圖先有真相

oc 線

想放對TFZ serie3
有冇人有興趣
用過幾次咁大把

嗚啊

做乜唔影埋粒古河頭明明粒古河先係最好J

舊相嚟 你都知我換左新線

UE+小改款, 軟身過原版UE+好多 正嘢
冇去試姐UE X唔知差幾遠

之前都用過一排,嫌佢個bass唔夠放左

想問下巴打們
im70 換線淘邊線好
見佢有純銀又無氧銅又單晶銅 某評論又話有d有聽診器效應
4n係咪99.99%意思？ 係咪已經好純 買得過？
感謝 想學野

新手想問買鍍銀線有mic 好定無mic 好 同埋有咩分別，因為想買ZS3

你想提升d咩先?筆直?

無mic音質好少少,睇你需要

實際相差遠唔遠? 因為電話好少用耳機聽 唔該巴打

我覺得幾夠, 本身依隻iem都係畀到足夠bass量嘅
諗緊去唔去返原廠改2.5頭留畀下隻iem用

係我隻cm本身bass唔夠

睇你聽唔聽得出?如果自認木耳就是但

部份user 覺得實用比音質更重要

呢隻就係要你加錢買單元果隻?佢有冇做埋分頻?

Yes
雖然歐亞德都係流
但起碼金屬殻[/quote]

有冇話邊個殻好啲[/quote]

其實個個都差唔多，係睇你鍾意咩樣
要直頭定彎插，彎插放褲袋最方便

依隻係轉佢粒單元做30017，佢話有做4分頻，煲左幾粒鐘好聽左，其他夜啲再講

巴打磨牙
有d想試6+1

多謝巴打回覆我
我想低音同人聲有提升(聽流行同電子/EDM/House)
筆直<500hkd

解析係咪無得搞? 只睇單元表現?

金銀線可提升中高頻

人聲遠返啲冇咁刺耳啦
不過舊手機推放大哂底燥 改插電腦冇哂，算係難推
低頻彈，之前有過隻k3放左，佢低頻做得最好，同依隻比s7係比較差，不過依隻下潛深啲
另外細節豐富
暫時黎講，比K3均衡，但好唔好過佢都係睇喜好

音質黎講，睇同咩比，細節分離同聲場算做得唔錯，不過淘仔黎講佢做工真係抵屌

我在淘寶全球發現了7N冷冻版单晶铜舒尔se535/846/ue900/ie80/w40/um50W4R耳机升级线,一起來看!
哩條就少少out 筆直,我啱啱用左幾日
人聲出少少同低頻量都多左

巴打呢隻如果聽女聲既話覺得正唔正過K3？

聽女聲K3麻麻

我唔敢講 我聽開樂器

K3人聲唔夠出

偏向中低頻向？咁應該唔岩用銅線

佢有銀實好啲

屌隻535放左落洗衣機洗。攪到壞壞地。等我仲買左條線黎換。
想問下有咩耳機推介，可以插得落現有條線？唔想浪費左條線。
Thanks!

筆直?

淘寶野3幾舊Okay ma? 唔太識

BD005 性價比之王，推緊，可以係FB搜港人限定買，好多人反映配靚線有可觀既提升

求巴打推介灰鸝升級線
想空間感大啲同埋高音無咁刺耳
不直預500內

隻耳機用左幾耐？可能銅線係你需要既線
我上面推薦左兩條銅線睇雨岩唔岩駛

唔該巴打
用咗個半月，煲咗應該都有150個鐘
高音位都係無乜改善
所以想買條線玩吓，睇吓會唔會有改善

銀線?

咁買金鍊喇，不過就要880

已經決定買亮點7N單晶銅
唔該咁多位巴打

想改善高頻買銅線?

咪係囉

第一頁搞搞佢 廢事又im50+銅線

加多句188線不是萬能插，插到不代表會好聲

小弟新手想入隻性價比好啲嘅耳機，想問下咁多位巴打呢隻買唔買得過？

你條拎入面好多隻

咁應該買咩線
小弟新入坑，乜都唔識

其實介紹左你買金鍊，不過要880人仔
如果要平就去亮點執條500內既銀線

呢個先岩sorry

都係推薦你用ZS3 加 銀線

另外一讚係佢隻耳機勁快送到黎

有沒有諗過點解咁快送到

多啲成本放係運費?

可能，可能一早已經整好，但同你講轉左單元，引你補水

聲我收貨唔好提啦

征服明天後天 係有料到

請問有冇ZS3條link?

中意聽純音樂同古典買邊隻好
畢直~1k

各位師兄認真嗰隻k3我真係搞唔掂啦
用手機應該真係好難推得到
有冇啲咩＄500樓下嘅耳機可以推介俾小弟

手機會唔會推唔郁
利申用iPhone SE

唔會，易推既性價比之王，我地都推緊 推得郁有餘，可以FB搜港人限定，有保養+平過淘仔

其實點為之推唔到
我隻k3都係用手機(iphone)聽覺得ok喎

其實呢隻煲得耐d 低頻會唔會收斂d

灰鸝夾銅線效果好過銀
夾銅把人聲會厚實好多

呢個Post 好多人係度搵緊食
買個百幾蚊耳機，推你買條一千蚊耳機
妹仔大過主人婆嘅事都做得出

打個比喻， 你會唔會買層600萬嘅樓， 用一千萬裝修？

多一千蚊直接買高規格耳機好過
買野之前， 思考下， 唔好做個水魚

耳機線改變音域多於改善音質

VJJB N1
遲下寫review

插上手機上面聽， VJJB N1 係完勝K3

VJJB N1 review
呢隻耳機好冷門， 淘寶上都唔多鋪頭買， 價錢160人仔
一開箱有驚喜， 包裝得好靚， 耳膠有三種唔同材料俾你簡
一聽就呆左。估你唔到呢隻耳機拍得住K3 (只限於電話推)

VJJB N1 係好易推， 三音平衡， 分柝力高， 有層次

平價耳機排名(本人口味)
VJJB N1>bd005>ZST

我試過K3算係難推既耳機
$500樓下買聲菲爾DT2 plus
【DT2Plus三单元圈铁动铁组合入耳式发烧手机耳机hifidiy影音通用】￥9y3roXufWb￥

唔會，不過佢低頻係有質量有彈性，聽得明佢打緊咩

呢隻又上返架喇，前日睇以為唔出了

想推你去買Ue900s

求其搜下都搵到69蚊既zs3
另外亮點銀線係呢度，126蚊果條

幾時都話耳機>player>線

銀線唔係佢$168送埋個條？

佢條銀線唔掂，唔好要
銀線另買吧

我都覺得灰鸝人聲偏薄, 但都睇下佢想改善咩姐
灰鸝原線畀我印象係木結聲幾出

你有冇入TG Group, 唔少人對你隻Skald感興趣想試聽

結他聲好撚正
其實我係因為高音刺耳 ，想換條銅線
睇吓高音會唔會收返啲

同te04比會唔會有相似？

我試嗰陣係聽Sukie Shek翻唱嗰首《今生今世》,主要伴奏都係木結他
啲結他聲好深印象 可惜人聲唔係我想要嗰種, 所以不了

Zs3 好定係佢好啲

咁多位巴打唔好意思，學生忙到8月尾唔搞咁多野

去FB搜港人限定試聽哂兩隻，兩隻都高性價比潛力野

ZS3原裝線狗都唔屌，腦放EQ全開例外

加條銀線？

搭左銀線把聲清左有返解析力，起碼唔會潛水底

搭純銀線點?

試過搭武藤，好衝，隻圈就黎爆楬咁

亮點128ok?

條線邊度買

個人覺得夠用，手功都好

武藤線級數差太遠，我想講一般幾百既純銀線咋

日本買線織
成條線價值$3000

又會有人講野

陳年ie8用家想換線有冇推介？想keep到個音場，高頻延伸加強

隻 im50 斷線 想平玩淘寶耳機係咪都會好過隻 50 ?

哩度推既zst/zs3/bdoo5都抵玩過隻50

不如換耳機啦

呢三隻有咩分別 我認我懶
又唔係好識 D 耳機

3隻都150內

bd005 雙圈bass勁
zs3 單圈 聲清
zst一圈一鐵 雜食掛
我覺得bd005>zs3>zst

bd005唔係1圈1鐵咩?

$500內有冇人聲推介耳機 最好女聲
如果冇$1000內都ok

自膠，1鐵1圈

聽開 pop song (cantopop 最多), 曲風都雜, 男女都聽
bd005 最好? 都係自己淘最好? 未試過淘

入telegram搵k巴買$150

請問ZS3條銀線 有冇邊到有得買現貨? 唔想淘

有咩推介？想要反類似既音場

BD005入左手 幾驚喜

頁頭介紹隻低音重炮呢

想入手bd005，係咪上淘寶買就可以？

香港有間賣平

2000蚊有找 人聲正 兩個圈未煲起 個模做得好貼對我黎講

香港有間有平鍍銀有MIC加三個月保養 BD005
FB搜港人限定

咩黎

岩岩無聊望到
個樣整到咁似原廠

呢間好耐了，把聲唔似

邊隻？
如果你講重炮雙圈就唔好考慮了

平平地想玩自訂面板可以入手

只係睇得兩眼，音質偏中低，認真一般

覺得隻215唔夠清 新手想入坑 睇到頭頁個隻DIY IE800 有啲心郁郁 唔知有冇其他介紹

thanks

39個隻？可以一試

轉玩圈鐵

想問下bd005有無需要換線？
有既話有無推薦？
唔該晒巴打

買左新耳機，想放左隻全新槍色k3，有盒有1年本港保，今日先到，有意留低TG

$1000 budget 淘仔有邊隻值得買

我講冇咩說服力

亮點鍍銀？

有冇巴打用緊xduoo xd05 dac 係咪呢個價位冇得輸

胖子ie800係唔係有8成以上還原度
想入手試下

買左咩新野呀？

另外 點解放k3？
我本身想入一手

買左隻SKALD 6+1
k3放只係因為唔夠我隻均衡 佢既低頻仍然係好撚正

唔計把聲係

即係話K3唔夠雜食

巴打係咪買過 可唔可以分享下聽感

以下係之前巴打既聽感
剛剛收左$39 對 ie800
真係唔錯喎
人聲都幾前，低音真係幾好
樂器聲都幾彈
呢個價真係超值，好過買小米

有冇巴打話推介用邊隻耳機
主要聽開EDM個類 亦都好着重人聲
我追左post都唔係好明 新手一個

其實要俾個筆直先容易有推介

耳機點可以得一隻

未開封就算啦

用緊IE80 想upgrade 有咩好推介 主要聽pop 筆值3000內

推 買左新耳機，想平100放左隻全新槍色k3，有盒有1年本港保，今日先到，有意留低TG

3000入黎玩淘仔
有沒有試過圈鐵？達科音有隻DK3001 行3鐵一圈
仲有老人家隻灰黃鸝，過3000既有FXA7

藍芽既有冇抵玩推介？

動鐵 好少試動鐵既耳機
入黎問就係想睇下有冇庶渣價錢燒鵝味道

頂 但你介紹個D都3XXX 諗住3000內添

咁你想要大廠定淘仔先？

錢我就預左要洗 照你地睇法呢個筆值大廠都OK

fxa5

我想問0.78插針嘅線插唔插得入zdgg嘅耳機，之前見啲人話6單pro好似幾正有啲心郁想入但係手頭上有條亮點嘅0.78平衡插頭嘅線唔想浪費咗佢

0.78可以入0.75 0.75入唔到0.78 勁鬆

最多5成

唔該 巴打

見巴打通常高價唔推淘仔
其實係貴價既淘仔開始性價比唔高？
定係大廠高價既耳機性價比就出反黎？

用緊, 不過冇其他同類嘢係手比較 好難答你

我有喺手性質最接近嘅係HRT microstreamer DAC/AMP, 我可以比較吓

利申: 兩部嘢定位唔同, 以下內容只供參考

DAC:

-音質 HRT > XD-05

File support: XD-05 > HRT
- HRT 得24/98.2
- XD-05 可以硬爆DSD

Input XD-05 >>>> HRT
- HRT得USB input, 仲要係mini usb
- XD-05 有Aux(amp), Optic, coaxial, USB
- 不過XD-05個USB in 要 USB male to female, 都係on9

兩個都支援OTG, 不過HRT用OTG會唔夠力

x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x
AMP:

推力 XD-05 > HRT
- XD-05贏在有high gain
- HRT視乎你接咩source播嚟決定力度

音量調教 XD-05 > HRT
- XD-05用旋扭教音量, HRT音量隨source轉
***XD-05據悉用Optic/Coaxial會勁大聲, 小心***

Input XD-05 >>> HRT
- XD-05可以3.5對錄aux in, HRT只可以USB in
(不過正常portable amp都可以aux in)

x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x x

大細 HRT >>>>>>>>>>>>> XD-05
- HRT真係火柴盒咁細, XD-05磚頭咁大

重量 HRT >>>>>>>>>>>>> XD-05
- 同上

Output HRT ~ XD-05
- HRT : 3.5mm phone out + 3.5mm line out
- XD-05 : 6.3mm phone out + 3.5mm line out
- 鐘意邊個就見人見志, 我就鐘意6.3mm, 不
過正常IEM用3.5mm
- XD-05 Aux in 同 line out 一個位
Aux in 時唔用得 line out
DAC時line out同phone out唔建議一齊用

冇個正常amp喺手真係比較唔到
不過加咗XD-05分析力係高咗, 出去試吓行貨啦

孝子

高汁

更正返HRT係最高support 24/96k

我而家個setup係:
出街 Sony A35 -> XD-05
屋企 電腦 -> HRT -> XD-05

因為3000以上買國內大廠都算有個保證
如果你選擇去盲入淘仔，你可以loop一之置頂段頭盔聲明

不過兩部嘢定位真係好撚唔同, 其實我咁比較法唔係咁好
出街有行貨試, 可以試過再決定買唔買

BTW XD-05可換OpAmp, 換咗粒muse02
(聲係靚咗嘅, 不過淘仔送嘅opamp...

藍芽買大廠

Senhear 5/8單, 有人話佢幾正 (我冇試過)

如果你貪平而選擇去入淘仔藍芽，咁有個消息通知你，好快就會因為舊電唔耐用而死死地氣去買返大廠

呢間野都幾好，聽過有位巴打隻1+2 復刻

fb睇到senhear 8單2000 巴打們點睇呢隻

要買都去返正廠買會好d

請問bd005有一隻普通版 一隻升級版
其實有咩唔同?
係咪淨係升級版多條鍍銀線?

Yes, 分別係條線
本身冇線就買升級版啦

我淨係會用條mic線 咁買返普通版算啦

係FB搜港人限定買BD005 有鍍銀有MIC線 $150 三個月保 普通版音質真係食得屎

CMX1 3日用後感
聲好滿意,但始終唔慣一部過
之後應該開飛行mode當dap用
我比各位巴打既意見係
用貴線千其唔好買,一部過當然方便
但一部過就代表用電話時聽歌要拎係手
條線就唔貼身,條街人多時極之麻煩

即係普通版升級版單元唔同?

呢部應該好多人想買，音樂手機仲有平衡輸出
不過我都同意電話聽歌時有電話入會麻煩，所以最好分返開兩部野

唔係單元唔同，係佢條線唔同，條線有調音作用，隻隻耳機好聽唔好聽都靠調音，好既線通常有較好既音質輸出

想問下 425買依條線得唔得

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【纯银线铜银混编线 铁三角ATH-CKS1100 E40 E50 E70 A2DC插 升级线】￥DBKDoniS7B￥

都係睇咩耳機

Se425

想改善啲咩? 線依家野唔夾會難聽左

我都係咁話
其實係因為條原裝線太長想換一條
想bass出少少 人聲靚少少
我怕換左會差左

咁就銅線啦

唔好意思 推一推

188線都可以買黎睇門口既，手功好同高性價比

大約1000
次次買完百幾蚊嘅好快就斷左條暗線想話一次過買對啱聽嘅
利申:窮撚學生

我在淘寶全球發現了diy圈铁动铁耳机入耳式3三单5五单元8八单元耳机人声监听公模私模,一起來看!
試下聲海三單,哩排都幾hit下

好似唔錯
但係如果買呢d去返mk買會唔會好d

同人收對新淨有保既，900-1000 有了

係咪放錯左拎呀?

你叫啲帶粒c4出街聽歌嘅人情何以愖
利申: T sided

我覺得電話聽歌有電話入可以直接聽唔使換嚟換去仲方便
不過首歌播到一半有電話入真係

買左呢個

咩黎 點解唔買BD005 會唔會係伏黎

唔好成日推BD005 啦
咁鬼難聽
我聽完BD005 就真係伏黎

呢隻Denon差不多十年前買，當時香港買5百幾

係咪你要求高或者唔岩你咋 我地唔係盲推的

睇嚟隻天龍都唔差嘅，但同價位我會買JVC隻雙動圈

禁耳機唔係個個都啱聽,我聽過zs3/zst都覺得好難聽

188好似係銅線黎 落425會唔會好奇怪
冇得試驚驚地

仲換銀線吉死你

d聲有5成？

巴打有道理

岩岩手痕出左去深水埗試聽左zs3同zst
其實麻麻地
但係90幾蚊係幾抵玩

其實你係香港買條似樣d既8芯銅線都要5，6百up

8條好粗
4條點睇 128人仔
佢好似係 8條30芯 4條50芯

有個呀叔仲問我覺得邊條好啲

應該冇人同佢買4芯

升級線咁幼先柒

利申:點都買8絞

唔打得都睇得

我落百老匯試過幾次 比錢咁滯
但都係唔捨得iPhone

而家仲係比緊d掙扎

咁直接分兩部囉..

425清清地

個時我都索性買對動圏玩下

俾2800去玩30R唔好

假如鍾意CMX-1又唔捨得iphone嘅
乾脆入X1A/DP-S1啦

IP7 + 300R 路過

IP6 + 300R

有咩線for westone嘅 推介得過嘅?

藍牙耳機有咩推介
500內

KZ ZST/KZ ZS3/Kinera BD005 係邊買好？
旺角有無鋪頭？

同求, 老婆想買

港人限定
深水埗28mart

唔該晒
一陣去

港人限定係fb搵
深水埗果間就去老麥後面條巷

唔知依隻可唔可以同ZST BD005 ZS3 一拼呢 遲啲入對睇下

個樣好BD005好多

Facebook 寫要$130同$150嘅？

佢原價69蚊，另外買條銀線就玩得

我買埋佢條線
過兩日飛買唔切淘寶
番黎先再淘
宜家聽住先

新手入坑，比較多嘢問，唔好意思
一向聽開無牌子diy耳機
覺得愈聽愈朦，啲聲出唔到黎咁，煲左都係咁
而家想換個耳機，唔知各位有冇咩推介
主要聽開男歌手，想聽到人聲同樂器聲
想要個用手機都推到嘅耳機
我有爬過文，唔知zs3同zst合唔合我要求
或者各位巴打有冇其他推介
筆直就around 500

試下zs3同bd005

邊隻個bass會勁啲？

男聲同bass zs3應該會好d
但我覺得zst個bass已經夠
每個人聽感唔同你自己試最實際

打算去發燒銀線坊整條銅銀混編2.5 頭比im03，呢間野質素有保證？ 分別大唔大

如果以上呢三隻，係咪都係去亮點配條銀線好啲？

呢間算多人買，仲有發燒銀線坊

zs3 換線求介紹

筆直200樓下

巴打換邊隻?
我隻IM04都諗住換線, 睇中條8芯4線

有無興趣試我條線先

買呢條，同店主講要8絞線，要0.78針插

【DIY镀银耳机线 ie80升级线 se215 qc20 线 耳机维修线 手机耳机】￥TYHML2XBEI￥

其實我錢已俾

咁出黎試下比較下

送左黎之外試下
巴打條咩線黎?

8絞單晶銅

淘左X2壞撚左去邊度搞保養

邊度買啊

論左先講

要過關先可以寄俾佢整，千萬不要係香港寄EMS上去

好用過原本果條渡銀？

Sure la
試過啦
一定好過

買7芯定23芯？

23芯啦

照住佢咁買就得？

兩條就8絞

thank you

佢話俾的歐亞德德頭我 咩黎？

無所謂啦
都係流架啦

真野一個都百幾蚊個

換左條4根42芯銅銀混編 不過唔識佢d幾多根幾多芯具體有咩影響

叫佢整8絞得唔得

得
同佢講要8絞
mmcx ,0.78 都得

買左隻magaosi k3玩

其實聲黎講點樣?

買左幾錢?

平囉
比ZS3 條鍍銀好好多

整夠16絞!

BD005條跟機線掂唔掂？
定係要另外淘？
如果另外淘有咩推介？

金銀鉑咁平
如果係真就好啦

sorry 請問邊度有得試聽

有無邊間可以有埋線控，thanks

要線控就唔好買依啲線啦
反正線控都會令音質差返

master pro有zs3,bd005就右店

其實隻野已經好平，直接買返去聽喇

因為我有講電話需要，而zs3原裝條線太膠太硬，聽筒效應超勁
所以先諗住平平地換條線

唔該巴打

想問bd005洗唔洗另外淘線？

買有線控嗰啲啦，冇分別架，headfi嘢好多都係吹嚟吹去，用自己耳仔判斷
不過依家啲線鋪好似唔多想整線控咁

要駁黎駁去麻煩

是旦叫你去買條銅線(188)都貴過耳機

我想問呢條好啲定 亮點126好啲?因為我都想平平地換條線

一條粗，一條幼d
你問問兩間是否幫你整個咪，好多唔整既

我唔洗要咪嫁 咁岩我又想換線先亂入 因為我睇價錢 一條就126 一條就60搞掂 會唔會買126穩陣啲？

想答你why not both

好 2條試哂

我問左幾間都唔整，我先上黎求救

你想整咩耳機呀？

用'線控'做keyword 再search吓，我最近都見到吓咁

你同店主講我介紹可以你做線控
旺旺ID: hkcnh
【单晶铜镀银se215/se535/ie80/im50/im70/tf10/tf15/w4R耳机升级线】￥EDiHL7QToN￥

多謝巴打

zs3

zst齒音太勁有冇得救

換條銅線整濛去

換耳機

老實講我覺得有齒音既耳機掉得

想問下有無人試過係非凡之聲買升級線？ 質素如何

我剩係知海洋之心係伏黎

zs3同條126線到左
耳機同線嗰個兩頭插口好難插

仆街 新買隻k3好似漏電 用amp隻右邊耳仔係咁電

插插下就慣

126線個插口條針好似大過原裝個條，是咪買錯左

影張相黎望下，你買果陣有講明係.78頭？

我左耳都有
次次電腦/電話插住插頭用就係咁

我都係呢隻
應該插到架，你再試下

插插下插到了

同求幫朋友問
1000左右
有巴打推jaybird
但係仲有冇更多選擇？
邊度有得試？

【【继续预售】复刻版 ER4P/ER4S 小四 单动铁入耳式耳机】

好想試下
但我已經有兩對正版ER4

買喇，買喇

換邊隻

如果一百蚊左右都係ZS3
如果上一級就呢隻，DT2 plus, 真係幾正
【DT2Plus三单元圈铁动铁组合入耳式发烧手机耳机hifidiy影音通用】￥yhvZLOYfaT￥

仲有冇其他

你budget

買完分享下

search "小李子"
佢小四都不錯

500內

500包埋線？

之前布巴打入手左DT2 plus 可以包膠下冇？

dt2我投一票

間野有幾隻三單其實係咪差唔多？

試過都係DT2 比較平衡，佢隻K3003齒音太勁，大法冇DT2咁耐聽
不過而家冇一圈一鐵既DT2賣，得返DT2 plus

我想問下用手機聽人聲廣東歌呢隻同DT2 邊隻好D？我見價錢唔係差太遠

可以答你DT2

條2.5頭到左 夾搭埋im03 +300r，初步聽落音場深左，detail位細膩左，慢慢煲下先

我覺得依間啲線靚過亮點

有冇link

亮點係咩黎？

爬文

好難幫倒你
你條link係邊到搵?

條線應該係188線

睇左，不過今次呢間好似幾出名，睇耳筒post都見過幾次

有其他推介下

im70換線有冇推介

其實我覺得要比較嘅話同mk5比較仲好, 反正兩個價錢差唔多, 如果連mk5都不如咁就哂氣

有無cm推介?想搵隻夠準 無味精既
一定要整單導管 如果2000內有咩選擇?

漏左 一定要易推 而家用手機直推咋

入左BD005原裝升銀線版
覺得低音唔夠出(睇留言似乎同原裝黑線相反)
一陣出去買個耳綿試試
呢個管粗係咪一定要T500號?

森海5單

ching咁高要求

個188線真係好聽左

耳洞細又無錢
其實都係budget同聲底姐

用緊cm 8單元 用緊四芯純銅 咩黑金剛 聽 metal
但耳位好硬 個頭一年鬆兩次線
想淘條玩下 但對金銀銅混編有d 陌生 求推薦

試伏，skalad 6單元到，佢話7甘岩冇貨到

求包膠

聽純音樂分離曬，不過都是bass唔夠,人聲靠前，依家聲都係緊。前端夏新c20

頂，加左耳擴變左第二樣野。音場變大左。

真的有包膠

抵屌

你果副Run in左？ 音場有冇大到

都要睇夾咩耳機

有筆直？

論聲千音UE10可能啱你, 不過佢都寫係雙導管

開聲冇耐音場差距大好多，依家只係大多少少，要睇咩推，煲完細節好出，不過其實都幾難推

MORE

想請問下用緊535，買k3 pro算唔算升級？
如果買k3係淘寶買定而家fb成日落廣告d鋪買好？

利申，前端用dpx1a

為左低音算係升級，但嘜膠K3 中高頻一般

1k 人仔 咁上下

K3 HD就完全係升級，試聽既調音完全升左兩級

K3 有出新版? 定係有得換咀個隻叫HD

如果同價位除左k3仲有無其他推薦？

新版HD一樣但調音由香港代理linkhope搞，成隻耳機啲細節 樂器 分離度 高頻 音場都有非常唔錯既提升

新手問
夾se215得唔得

215可以換耳機了 試聽下百幾蚊既bd005都已經知個差距有幾大

咁hd邊度有？見淘寶得一間有hd但係好流

屌又出對新嘅

跟mic線個陣買左

應該好快又出新

所以永遠都唔好買品牌耳機 最好間廠汁左先買

呢間已經係不知名廠

不如開定POST

巴打幫手開？

你唔係野加咩?

我冇咩推薦

咁辛苦更新個頭版，最後都係無人睇
都係會問多次
更唔更新都無分別
SAME

有無巴打試過senhear隻8單？配咩線好d?

佢隻8單係全鐵？

係咪講緊淘樂會個隻

Sosad

個隻唔好？

noble 2單收左佢皮啦

zst升級有咩耳機好推介
聽zst高中音同低音有種斷層感

隻savent價錢都差貴好多

dt2Plus同亮點$126銀線夾唔夾？

你隻隻耳機都唔啱
試下隻K3?

用佢原裝條黑線聽住先

淘左隻senhear 5單終於運到落黎喇

好正呀~~個look

各位巴打用啲咩盒去裝個耳機 換左線好大舊放唔倒入原本個盒到

淘個防水盒番黎啦

用緊D cheap雞盒，10蚊兩個